證劵前景係點？

1號牌既話
今時今日入行仲好唔好